有冇人愈來愈鍾意飲酒？

永遠醺醺地咁做人幾好

同好

我淨係鍾意飲啤酒

飲得太多，個胃反而唔舒服

醉鄉路穩宜頻到 此外不堪行

淨係鍾意飲烈酒
啤酒飲到嘔都未有feel

好彩我飲一罐大罐裝都有d feel
間唔中一罐就夠
個感覺好舒服

在香港吸 pm2.5都會生cancer 喇

正係得醉醉地個感覺先真係開心

介咗

我又無咁勁

戒啤酒飲紅酒

有咩唔同？ 紅酒健康d?

一樣
醉左咩都唔洗諗

醉左個人好易興奮，好正

深夜一杯威士忌

識貨

一星期七日日日都會飲酒
做緊bartender 番五日工 日日飲
放假果兩日9成會出街食飯 食完就去飲野
一日唔飲酒就心痕痕咁